用心對朋友 換來只是失望

對朋友好 唔代表朋友都會對你好

對女朋友都係咁

果種不安 不爽 真係好想大聲發洩

可以分享下

講得冇錯

可唔可以分享下

你果你毎好朋友比蛇咬到個屎忽

你會唔會幫佢吸毒

之前的我會

我真心當佢係朋友 ,所以有啲野我都無計較 ,佢問我借的野我都借 但之後我有事問下佢 係問一問 佢無視 係無視左我原全 果下真係 好無奈

無女朋友

好有心覆啲朋友whatsapp，會搵佢地食飯

但佢地覆就勁hea，無搵過我食

好想有多幾個best fd

我情況同你差唔多
我一心當佢係好朋友對佢好
借錢比佢都唔諗住真係叫佢還
佢又真係唔還仲要唔記得左有借我錢
錢其實都冇咩野 但當我有事搵下佢 佢完全唔理我
佢根本冇當過我係朋友 一啲都唔當我係啲咩

你當人best fd，人地best fd唔係你

對佢好撚好，佢唔鐘意我咩我都改
我就由冇衫著又唔打扮嘅毒撚肥仔
變到叫做日日唔同衫，又打扮下咁，仲要瘦左10磅（真係節食節到傻），換來嘅係越黎越冷淡
最後頂唔順問佢仲愛唔愛 就.....

通常對愈熟既人個標準會愈高
有時會以為個朋友同自己都算幾熟
點知自己只係可有可無既閒人

唔好再叫春啦 係我就唔忍 當面屌柒佢啦